港警對示威者發射橡膠子彈 蔡英文：極度震驚

香港立法會今上午原預計二讀修訂《逃犯條例》草案，香港民眾今發動罷工、罷市、罷課，上萬市民佔領金鐘幹道抗議，下午起警方多次施放催淚彈，還有示威者中彈倒地。總統蔡英文晚間在臉書貼文表示，全世界信仰民主自由的人，今天都會選擇和香港人在一起，「今天下午香港政府不願採取理性溝通的方式，悍然動用橡膠子彈，開槍射擊和平抗議群眾的做法，我感到極度的震驚」。

對此，蔡英文還說，同一天，中國政府卻宣稱「一國兩制在香港的實踐取得了舉世矚目的成功」，這實在是無比諷刺的說詞。

蔡英文說，香港的無奈，映照出台灣擁有選擇的可貴；當香港人民的自由，正面臨中國設定的「一國兩制」陷阱下不斷倒退時，大家更應該堅決守護住台灣的民主和自由。她呼籲「守住台灣，撐住香港。台灣和香港，都加油！」

台灣

蔡總統.....千萬別讓台灣變成香港...

千祈咪撚俾個發大財選到呀

6.12 助選台灣選舉

宜家日日香港都助攻民進黨，台灣如果咁都選條柒頭做總統，咁真抵比人殖民返

好快下台

民調升緊，香港69之後日日助攻佢

台灣真係好多人關心緊香港

經濟差到仆街，死硬

咁你係咪會考慮公務員唔準去台灣

有錢冇自由有撚用咩
同大陸有咩分別

台灣咪又係大陸人

識唔少台灣人朋友

思考模式完完全全唔同大陸人囉唔該

共產黨進得來，自由出得去
台灣發大財

實情係無論國民黨定民進黨做都好
經濟都唔會點變好
除左台北果邊果幾個城市
其他地區啲人真係鄉民黎

唔少？台灣有幾多人你都未知

咪係

已經有3個post同時上左r/all了，真心多謝大家一齊推post
更加多謝願意冒風險出去嘅勇士，冇佢哋呢件事冇可能發生

上緊連登嘅我哋或者冇辦法親身上陣，但我希望話俾出面嘅人知，全世界都睇住香港呢個地方
件事雖然未解決，但只要香港人堅持落去，我哋可以創造屬於自己嘅歷史

推香港公安上Reddit全球首頁 集中post (ver.2)

入嚟一齊推爆佢

加油 辛苦

屌，成班又要搵到錢，又要想變唔進步
根本無可能

咁你識曬所有台灣人

[長期抗戰] 面對殺人政權，我們可以做的非暴力不合作運動
既然政府完全唔聆聽我們的訴求，我哋又硬碰唔過盲目的政權走狗，我哋又要轉入長期抗戰，社區工作，非暴力不合作運動。

1. 杯葛TVB - 即刻將屋企部電視，全面取消TVB台，有錢的訂閱有線新聞，有錢的都唔好理佢，最多教返父母去youtube煲劇，都有平衡資訊
簡單教你如何刪除不必要的電視頻道︰
Credit to:

2. 以十多人至數十人為單位於城市各處自發堵路，在警察執法時配合離去（過冷河後可以去附近重新堵路）
用合理速度不斷橫過行人優先的班馬線，或在守法情況下以安全速度橫過交通燈即可（在香港，15米內沒有合適過路設施，中間又沒有欄杆路障，就可以直接橫過馬路）
喜歡踩單車的人，也可以在馬路上合法騎行，只要保持單行（但可以佔據一條行車線保障自己安全），而且入黑後配有頭燈尾燈即可。
路上有不少死火或違泊車輛，而死火當然不犯法，違泊也非刑事。
乘客搭地鐵也有權力及理由在月台靜候舒適和有空位可坐的列車。
亞美尼亞「天鵝絨革命」成功背後的抗爭行為︰

3. 100萬市民，全面抵抗建制派的店舖
我哋有一百萬個市民，全面抵制務求佢哋少 1/7 的生意
以下呢個表，係建制陣型，我哋以後唔好再幫襯，第一頁係已知的(邀請有心人做admin一齊核實)，第二頁係俾大家舉報而未經核實的。
如果有IT 朋友，可以整個搜尋APP俾人下載，等香港大眾幫襯前搜一搜，咁就好幫到手了。

4. 抗稅 - 佢老母，交稅俾警察升裝備打自己，點解我要咁撚蠢。
捐撚左佢- 「根據香港法例，納稅人可申請從應課薪俸稅入息實額、利得稅應評稅利潤或個人入息課稅入息總額中，扣除捐贈給獲豁免繳稅的慈善團體的捐款，總額不得少於$100，也不得超過在該年度的入息減去可扣除支出及折舊免稅額後或應評稅利潤的35%。」換言之，我們先捐款給心儀的慈善團體，然後合法申請扣稅。雖然總支出會比未捐前高，但政府稅收也會稍為減少，又可以促進民間社會的發展。
用信用卡轉賬分開交稅 - 「良心抗稅運動」專頁引述網民的估算，指如市民經信用卡交稅，銀行會向政府收取2至4% ，或最少3至5元的手續費 (請有關人士証實)。如市民分拆交稅，有可能政府需支付予銀行的手續費會增加。之後交稅，交1000次$5，政府實收稅就會下降不少。
公民交稅的教育︰

蔡總統加油

去一轉台灣就知佢地經濟好差, 自己養自己都未得

自己養自己都未得 , 所以佢地唔可以出聲 ?

菜英文真係死好命 咁岩撞到香港大游行呢支好簽 fd講幾句 比台灣人見到痴中國無好野 民望即刻坐火箭咁

去一轉北京都知佢地首都經濟崩潰, 人食人都未得

香港又係衰係廢老廢中手
台灣又好有可能衰係廢老廢中手
最仆街既係報應就報落D下一代手上

真係正豬閪

推

而佢嘅PR的確做得好好
好快好young好真

其實蔡英文總統已經認定係屠殺
有台灣身份的朋友請求立委立法禁止香港警察移民台灣

班賤種時沙唔少想退休去台灣

push

傻閪習總以為贏咗

條撚樣做個市長都咁
咁都選到嘅話係共業

佢選到嘅話下個食子彈就係台仔

累人不淺

發大財

蔡總統如果連任希望佢會收香港政治難民

見到仲好多人
有力就加油
無力聽日出

咸左
果然係香港人隻台狗

香港犧牲對台灣貢獻巨大, 希望台仔第時對港人多份尊敬

全力抵制國民黨、韓國瑜

小英總統
人地台灣總統比林奠仲關心香港市民

d狗遮鏡頭 再圍嘔義士 唔講以為去左大陸

台灣其實可以借呢個機會玩膠，過返大陸佬一棟
Plan A: BNO （中華民國無戶籍國民）（週街派）
Plan B: 居英權計劃 （台灣身分證）（定額+審批）

呢個時刻台灣肯搞嘅話，應該會有好多香港人狗衝去申請
到時就會無啦啦多咗過百萬「中華民國國民」
咁台灣政府第時講野都可以大聲啲

蔡英文有得連任了

同香港d 廢老一樣

台灣工作過，人工底不過消費都底，香港人返半年工唔大洗買隻撈唔難，但台灣就......2年都未必有錢買。不過你話買平衫食下飯唱K租地方住/買樓真係無咩壓力

請踩著香港人的屍體，看清楚中國的真面目

橡膠彈可導致嚴重傷害或死亡

希望你係假膠,到今時今日香港已經衰到貼地,
仲唔反省下自己既不足,
依然要死剩把口就圍踩人
真係現眼報,而家香港真係變緊繁體支那

香港人用血既教訓說明一國兩制係一個笑話黎

香港收皮,台灣同新加坡係得益者

Sd 咗 msg 請蔡總統出外交聲明俾林鄭政府，希望佢睇到

新加坡一定，台灣未必
香港收皮，喺外資眼中即係台灣都收皮
唇亡齒寒

你返去讀多d書先出黎啦柒頭

你自己慢慢反省

一早知反抗冇用，儲夠就走

你都唔明白個實況

用膚淺形容都覺得抬舉左你

見唔見到發大財係咁奶共 蔡英文上台之後大陸斷左好多台灣d合作所以經濟差左
國民黨上台會賣番台咁經濟一定會好d
大家都知國民黨賣台換經濟同吸毒冇分別 但係好多台灣人都寧願吸毒

但唔係無希望
至少台北精英正正常常選左個柯p

本質上都有好多大陸人
除非全面放棄國語，用返台語
國民黨全面收皮，民進黨分裂做傳統同開明或者大政府主義、小政府主義

如果仲係用獨立、統一黎分黨分派，就會原地踏步

世界各地都有廢老問題

英國都係咁啦

睇佢最近言論都係想奶共 不過依幾日咁大單野蔡英文好似真係高左少少支持度 希望台灣班傻鳩識諗少少

台灣遲下會比港人政治庇護

台灣一樣好多大中華膠
相信「大家都係中國人」

不過情況總比香港好少少
對共產黨戒心大d

早兩日台仔PTT笑鳩我地遊行鳩流流
佢地D警察有無咁癲先？開槍鎮壓喎

港警變咗民進黨助選團

香港日日幫民進黨連任